文宣組：係時候幫個公安解畫

明明唔係公安，都比你屈做係，你班後生仔咁仆街。

推